沙田友注意！！ 有色魔出現！

條友住馬鞍山，日日扮汁野睇我frd裙底。各位女仔小心阿
名：Huen Wai Sum
電話： 91514557